識唔識人八九月買左樓

識人今年年頭買左 已升落10%

識唔識人買唔起樓？

識唔識人係租租

識條染頭由五百萬睇到七百萬先買

一坐就陷球剷

嗰d人暫時都未負資產
牛3後幾個月佢地應該升值左，依家應該仲有少少水位
不過熊3見底後幾個月，佢地應該嘔凸

你講緊上年 佢講緊今年

入黎淨係睇到第2個回覆

識，第六個物業

識人買左得寶，但兩公婆加埋月入10萬，幾多都蝕得起

yes
唔敢係佢面前提

月供4000幾 有無事架

正樓 驚閪咩

嚇死 咁200蚊入少次油都係到

依家仲有冇人幫佢地執二攤?

同事上個月靠父幹買左深水埗新樓
三百呎六百萬
而家日日比個租租同事笑佢戇鳩

畀租甜笑係福份黎